其實阿仙奴有咩本錢學人爭冠

條防線根本中游級數，連個正常啲嘅閘都無。比爾連得個快字，零防守意識，蒙維爾膠都廢時俾。

防中人地用簡迪雲耶馬瘋狂搶截，你就用高基連被人爆到360度翻轉，仲要格硬調個右翼張伯倫打防中。
你真係覺得呢啲係冠軍級數？

雲加

*2

領隊係冠軍級數就夠了

藍斯

有雲加成隊波高一班

有雲加呢個星級領隊已經係足夠本錢

憑可以開出每年2億英鎊總薪金嘅強大財政能力

高2班

我

一早知冇機啦仲好似發現新大陸咁

當年曼聯咪又係靠費sir
但雲加點同爵爺比

托柒 Ramshit 義和比 住烏
加埋雲加無撚得輸

所以咪年年搞成咁

你決賽出得

足總杯冠軍唔係冠軍

本錢=on9阿狗

人工同轉會費支出都top幾點會無資格